醫護們不要想到自己係救人咁偉大，你們只是一群打工仔。你地嘅情況就好似收500蚊做一日地盤，咁都唔罷工？

你地嘅情況就好似返工明明講好500蚊淨做三、四個鐘，淨拆一隻櫃，點知去到現場隻櫃係40尺大櫃，仲要全部貨20kg起，肯定起碼做6、7個鐘。
比我一定即刻走人或者叫佢搵多幾個人幫手同埋加錢。

人係自私的，我地明白。
有咩事要怨都只會怨呢個仆街政府咁多年黎無改善醫療，仲要放堆病毒落黎。

無人會怨你地。

醫護罷工啦！唔係比政府睇死你地成世都好恰，永世做狗